點解香港政府可以買美國疫苗ge?

唔係有堆官比人制裁左架咩
定係佢地唔打得美國疫苗?

無人理

勾結外國勢力犯黨安法

中資 合作研發
美國名支那製

咁你係咪想打支製疫苗

中國美國制造明冇

咩叫"中國美國制造"

邊到講支那製？

唔關我事啦

要拘捕, 人人都要愛黨, 唔可以比錢美帝

借位求 pin 5毛好驚 Twitter 多人玩, 一有 Twitter post 就唔見5毛
Twitter 戰線需要大家!

打緊貿易戰 買乜撚美帝疫苗 777係咪想公然支持美國 唔相信我地既「根」呀屌你

買左香港人打得 被制裁果班咪唔打得

但係點知佢地打左乜疫苗

林鄭媽媽用屋企d現金買

冇香港幫手清貨 美國一定賣唔曬

有腦都識決定

你肯定? 有疫苗全球爭住要啦

復星輝瑞 唔係美國輝瑞

復星係代理

有錢咪買得囉
你只要夠多錢，就冇人敢制裁你

輝瑞比左復星醫藥代理亞洲區，所以先話買到輝瑞，但除左配方外，全部都係中國製

政府深夜約 11 時發稿，「改口」指該款供港疫苗是由復星、BioNTech 共同研發，美國輝瑞藥廠是 BioNTech 在中、港、澳、台以外地區的合作夥伴。政府顧問團成員及專科醫生均預計，外界統稱為「輝瑞疫苗」的供港版本，將在中國國內生產。

收皮啦，邊撚到合作過

輝瑞係靠德國Biontech 自己搞哂
復星醫藥只係濕鳩代理，連研發嘅機會都冇